圖-眾人皆醉 TVB獨醒

痴撚線

垃圾tvb

唔緊要架
等d傻鳩以為七警無罪釋放
再同佢d親朋好友講
到時柒係班傻鳩

藍絲呃自己可以去到幾盡？

cctvb

中央台

tvb睇得多真係智障

維穩真係去到好盡

公道啲講無綫係先後出兩個push notifications

原來係樓主陰鳩人

仲共過大公文匯
俾佢做香港主媒真係好恐怖

佢老味Viu又唔爭氣, 又唔開個新聞台

得半條頻譜點塞埋now新聞台
如果唔係牌照規定我都想唔要英文台換新聞台

我諗viu 開英文台應該有獨立英文新聞 now 照計冇英文新聞

出兩個push 都陰濕嫁，博人睇唔到前面果個

乜撚嘢垃圾先會睇支那01

咁樣諗都得？

咁點解要分開2篇新聞講?
明明襲擊成立同傷人唔成立都差唔多同時宣判

CCTVB...

明明法官係先宣佈左傷人唔成立先，但仲遲push過襲擊
同埋唔重要嘅嘢push來做乜9